(集思廣益)邊間自修室多囡囡？

最好就九龍區

總之你唔係到既自修室就自然多囡啦，你毒氣傳千里，夠趕囡

教院